意大利醫生: 中共官媒老屈我! 病毒來自中國!

之前, 中共官媒(央視新聞) 引用意大利醫生Giuseppe Remuzzi的發言, 指新冠肺炎來自意大利.

而家, Giuseppe Remuzzi公開指責中共官媒玩老屈, Giuseppe Remuzzi仍更堅稱新冠肺炎來自中國武漢.

(較早前) 央視新聞的老屈文章.

支那武漢肺炎

意大利任屈唔嬲

明顯唔係
仲識得反擊

中共依家明顯要同全世界華人攬材

搞死佢地咁多人
搞到經濟玩完
仲話意大利搞出來

以後去意大利玩

依家出晒媒體話from美國意大利,大陸個班都信晒

世界認清支那真面目未

左膠：你唔認左佢 你歧視！！

Push

義大利戰線

真係講幾多都冇用
唔奶鑊甘都唔知支那啲仆街嘢

做個訪問冇啦啦做左賣國賊

屈唔倒意大利，下個屈邊個？

抵撚死
奶支個陣唔見你咁講

西班牙高危

意大利幾時炸鳩支國

世界欠了武漢一粒核彈！

China d 宣傳攻勢好強勁

嗰教授有冇直接叫武漢病毒先
如果佢死都堅持要叫新冠病毒
咁俾中共有位入都抵死啦

推

玩完美國發現玩大左 就推比意大利
下個推比西班牙？

下次屈非洲啦
話愛滋病變種
佢地夠窮唔敢出聲

push

The whole world (except China)!

其實中國出呢啲唔係俾國外睇
係俾牆內人睇 入面淨係睇到一言堂咪以為真

意大利省

最後一定係屈香港，因為屈香港無人會反駁

支共的老屈技術

wfc
支那種不嬲無智
最重要全世界都要識得排支

你話唔認就唔認啊

党話係就係

岩先推左比左比宇宙

W

OK 以後支那人真係唔洗再去其他國家旅行架啦
咁樣屈法

係中國！

又係好嬲好嬲意大利敢同支那開波咩

全世界反共

兩國聯軍

我估英國

好心就專心屈美國啦 屈意大利做咩

倒不如（綠絲帶與泛綠有關）…

洗白自己啫

香港-劇本是咁
有暴徒偷sars 樣本係暴大研究
再經黑記上到武漢查野味時係個海鮮市場散開
背後策劃：黎智英

中共真係

無錯，我地就係咁勁

咁都信就真係好笑，有咁勁班狗一早玩撚完

已經唔知原句係咩 口型對L到正

Twitter 同reddit要推啦

屌你老味有聲咁款

快d聯軍打支那

不嬲佢地D新聞淨係FOR佢地群組睇

屌

所以要多謝香港手足將佢地既衰野廣傳

因為冇乜人識意大利亞文

大灣暉係咪第一個踢爆呢單嘢

北海道新冠町

痴線

係中國！ 係中國！ 係中國呀~

同埋中共係同大陸人講之嘛
大陸人唔通會fact check 資料真偽
佢地大陸人都唔care真相 最緊要自我感覺良好就夠了

盡情去twitter 煽風點火啦

大時代真係萬能Key

支那人真係仲同六四個陣一樣

老屈 捏造歷史 歪曲真相

Like, Retweet, Comment!

由2003 SARS到而家都係咁

反擊得有啲慢囉
班小粉紅打晒飛機啦
即使係假都唔會理

希望可以繼續屈其他國家播毒

shameless

開估
口形match

twitter

我相信冇事之後會繼續奶，冇人唔鐘意錢

RMB的味道如何?

勁先好，幾驚意大利睇唔到

下個屈小日本，泡菜，西班牙，德國
大把選擇

呢個火頭，識玩，等睇親中政客俾自己國民屌到反艇

即刻入twitter幫推

唔會覺得好亂
之前明明話係美國

自膠

有清醒過咩

俄科學家：武漢肺炎可能來自太空

唔知今次係個科學家俾人屈
定賴上太空呢

支共常用技巧轉移視線
時間一長就無人記得武漢肺炎

等再屈耐啲先啦

真